仲和理非?林鄭人工成50萬/月,梁振英退休金6萬/月

推佢啦!!!

推